 7  Mah. Bu Karringeykayhmen Yawey Nawu God Kadberre “Mah! Dja kanna kore heavenbeh, kore ngudda yihni. Ngudda nawu yiyerrkan kore kaddum duninj, ngudda ke kunbolk kunmakmak dja kadjalbame! Mah! Yidjalngudjworrimen! Ngudda yiddok nawu yidulkarrekimuk duninjh? Njalekenh ngudda minj kanyawoyhkongibun, dja minj kandjalnahnan?